[行動post] 星期四啦，快推民陣大遊行

民陣大遊行
主題：國際人權日遊行
時間：8/12 (日) 3PM
路線：維園至遮打道

一人一張靚文宣好冇

推

唔知有冇人跟機呢

128維園見

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌你開左Post就熱心啲推啦
啱啱開post最易上熱門㗎屌你

推，一定要去

push

握

大家要喺fb tg啲大小Group到都post一次
係連登推作用有限 要多啲人知

128

大家要喺fb tg啲大小Group到都post一次
喺連登推作用有限 要多啲人知
上車落車要airdrop 文宣啊

——————
12.8 維園見

推左兩個post上熱門
到你呢個喇

幫手推

得我一個接咋？

六月飛霜

好凍啊畀啲火我睇吓

bump

Push

推行動post

612

pish

推呀 到時見啦

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

推↖(^ω^)↗

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

無人？

Pish

推啦屌

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

push!!

推呀屌

到時見

CALL馬呀

1208